[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(225)

痴線又開

凸面鏡 大笑咗出聲

組團去韓國

連買機票都冇錢

Hi mku

佢好靚仔

隔離？

靚仔咪唔洗錢

唔洗入場費咩

佢幸福就好！見佢d發言都幾有火

咩係兵兵
係唔係gaybar

大家是咪認錯人

原來香港都有尼啲 好想去啊

唔好篤爆我啦

lm待跟進

成日都請人飲酒其實唔嘥錢咩

今晚有人拒絕左我

come

唔講啦

可以請埋我嗎？

Come come

最好有人幫我洗埋我 漂完一濕水就仲難洗又勁難乾

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

爸爸們又要課金啦

有人癲過呀邊個原來

白雪 黑夜 我不停竭

夏。。。

Add 唔到

個重點係絲帶舞

好暗

都幾明顯
同埋都戥佢開心，好sweet!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

人地有囡囡..

真架?!

都話咗你係人魚其名啦

.......

利害

佢係咁

要唔要一齊去呃酒飲

鳳來樓吵架王勁d（派膠

我鍾意巴士呀婆多啲

我⋯樣7 分分仲要比double 都似

又無得食早餐

我要tripple

返11 依加先岩門口 仲要吹到d頭髮鳩毛咁

求男友

仲要一齊住

牙嬅粉絲？

唔講咁多 有追post自然知

陣味可以好嘔心

外國查得好嚴 一定唔俾我入

對

24 171 80

其實都係搵藉口加入討論啫

可以認識下

我都好鍾意聞仔仔d體味
有種好熟悉既味道

利伸平時聞開右手

租腎咁多位男神

已經五指梳整返好打kick d頭髮

識睇人眉頭眼額就得

小姀得頭油味。。。

你唔會明做水鬼既心情 btw 我一岀汗就覺得自己有陣尿味

我都係 行兩條街就濕哂

有冇人睇過

芭蕉再加兩舊電隨時換

都幾樣衰

唔係放暑假咩

都無得睇想評分都無計

本身舊電好快用完

得緊冬天 著件shirt衫仔都可以岀街

等緊*

private 咗

可唔可以預埋我

點解你會知嘅

早呀

早

起你底就見到了

真係日日都見到梁美芬同學

勤力到癲cls

犀利

呢個po好多有錢人
平時收收埋埋 一識耐咗講多幾句就露哂底

咁唔好想連燈啦
巴打加油支持你！考完再report

我屌你

real ahh

燥到著火

我做工人得唔得

考完
聞到燶味

唔使咁灰

玩下西裝play

我奶

白梓軒

自備濕紙巾

吹奏

邊個呀

長期停留喺有冷氣嘅地方

岩牙 我會帶gatsby嗰隻

唔會好凸咩

好 多 人

底褲都唔著？？？

對唔住囉，今晚買

Ok

快如閃電

遲啲俾你 港聞嗰陣用淨兩包

我唔得
會磨到扯奇

好好奇

我都會

屙屎成日好大汗

係阿 我都會唔著 不過咁會條面褲濕..

點解我無得睇

我又睇

由佢扯

當ky用

我食開元朗嗰間

比埋個瑞士山區肺佢做抵押好冇
呢啲人都on99

咩事唔買得煙？

其實應該唔關事

唔近呀 公司係荃灣西

... 咁小事？

用公司紙巾 完全唔使慳住慳住

我仲好鍾意喺公司偷紙巾返屋企

藉口黎啫 真話會hurt到人

身高都要報大數😂

姐又早泄又細又唔夠硬？

Hiiiiii

仆街我法國深喉得多食細細粒藥丸成日無feel 唔知吞左定落左杯野飲度

係咪太多mix柒頭

Hi

hi

唔通你就係威威司令？

好想去海洋公園

我唔敢玩雞動遊戲

想too

我想瘋狂玩

各位男神早晨

鬼屋

鬼屋不了 有無人玩跳樓機

我可以合埋眼玩

ok tgt

why...

我驚

未去過⋯⋯

係

唱一次有隻雀仔跌落水就會飛落去

佢好似鐘意bdsm

我有面盲症 應該唔會認得任何人

鬼屋正正子 跳樓機不了

係咪企鵝手

死姣0！！！

Both ok但係夏天去不了

大叔邊位

係唔係要成日洗入邊㗎

毛都未撚生齊！！！

同埋我覺得冇咁靚

夜晚玩鬼屋都重接受到既夏天的話⋯⋯⋯

點解唔用手捽？

Uncut
我唔會含 總係覺得有啲污糟

Cut 左兩節色

食乜好
大快活
丼丼屋
麥當勞
海南雞飯

係 不過好似話cut左大頭機率高d

井井

海南雞飯

當當也啦

點解

....

大家樂

大快活

呢個可以考慮
我睇下丼丼屋多唔多人先
多人可以食其他

大快活啦

有個ex仲要cut剩一粒皮

大快活燒味

大快活D46

加二

+3

咁其實如果扯咗會反到出嚟 咁仲洗唔洗割

唔洗掛咪嚇我啦

想⋯⋯俾人檢查下⋯⋯⋯⋯

我就係問下驚咩

俾你檢查下

+4 以為uncut係少數

............

淫

唔敢係公司開⋯⋯咩黎

乜關衛生事咩
除非個人好冇自理力 日日唔沖涼
如果唔係真係諗唔到點樣影響衛生

做個普通檢查⋯⋯⋯⋯⋯⋯咋

下

係囉

我聽人講用白花油打j好爽

嘩點解你咁唔同色

夜晚睇都唔會伸脷

....？
我無割
但係冇試過你講嗰啲情況

有咩谷入

咩叫靚丁

剪完頭髮
精神哂 爽啊

咪再抽啦

我無cut扯會自己返又點計

其實點解

我都係細個自己整鬆

環保=乜膠都唔用

估係s?

有d過長會 好似都幾好玩

好正常呀口交使乜套...？
定係我哋生活環境唔同
可能我嗰度原始少少 環境冇咁多污染

咁粗但係細頭既

你本身大就大ga la
唔會因為cut 左變大

但係要捱敏感到仆街既一段時間..

通常敏感吖嘛

係因為d人唔反開洗

咁我應該睇過 們grp好似黎黎去去都係個兩條友

....？？？？？
專家！

利申無cut都有大頭

0 都關事？我好懷疑

關本身size事 同包皮完全冇關係

我好敏感 比你地得唔得

自己一個食lunch是否悲哀

隔住包皮都見到成個頭形

分少少畀我

專家....食屎啦！

Prep/套喇 個少少機率

但你已讀我喎聽講

直腸易損

同埋龜頭係黏膜組織 包皮只係皮膚 皮膚接觸要有傷口 黏膜組先容易傳染 我覺得

由期係射左仲要幫手打

食烏龜？

可以開新話題
利申 不會已讀

想食住家飯

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(226)

帶飯返工

好呀我可以點樣報答你

做我男朋友

恭喜

彈咗啦

佢玩嘢

姣pink粒lin掂都未掂就俾人彈

你唔俾我認真嘅

7月11號 下午1:32-1:33 我send咗stickers 比你
但你已讀

加咗

無啊 歡迎各位approach我

講起都嬲 俾完idea你就係到串串貢
唔打柒你已經好比面

嗱 即係唔係認真啦

點先係認真 你教我

俾你彈咗

冇 想講我俾人欺負
公司有八婆同事

呵返好唔好

八婆同事就係要令佢露出馬腳
向佢班走肉姐妹同事下手
男人都俾人蝦點樣做男人

但佢嚟緊星期二lastday

點俾人欺負

...

惡到

比說話我聽
：我出去食飯啦
：你鍾意啦
我內心

係我

咁都叫俾說話？